有冇手足玩番個關於波台既freestyle

🤘🤘🤘🤘🤘

我係波台吳亦凡

你好像 在微博上說要diss我?

真係無諗到 你要我freestyle
我就即席諗下 你要咩style

你要波台freestyle
我屌你老母啦何淦途

俾啲掌聲先啦！
指定動作
天天天，你地聲震天。
地地地，雖然你地打毗係贏左我地。
你地聲震天，你地打毗又贏左我地。
不過我地攞冠軍，我皇冠軍已袋
贏我地，又如何

i say 波台 u say 狗
波台~狗
波台~狗
波台~狗
波台~狗
波台~狗

熱血公民何淦途

加埋boa兩隻狗好嘈

藍波撚入黎波台
就準備比我地撚啦
垃圾
Checkit
Checkit

你老母震天地

成個on9仔咁，果個吳六煩？

HEY YO
何淦途世居沙田乙明邨幼年心理變態
性喜於城門河大小二便
年前因多次嘗試於KFC雞皇飯加入白汁不果而絕跡新界東
近年沉迷研究皇極驚天性交轉生基之術大有所成
除成功預測猁物浦臨天光瀨尿外,更多次大膽預測六合彩每次搞珠單雙數目
現時多出沒青山灣伴吸收日月靈氣以求一注獨中六寶半全場
何淦途反對同性戀及異性戀,認為雙性戀才是人頖的終極
YO CHECK

yoyoyoyoyocheckeckcheck yo
我睇你一身衣著柒到暈
黃色底衫印句熱血公民
幾十歲人戴白眼鏡
同我battle你未撚知醒
你話對你攻擊 所以壓力充斥 頂唔順 無所謂
我剩係知 你剩係識 埋黎課金課金
我想問下你打邊爐有無出過一蚊
yo

喂喂喂 你話你係邊個邊個
我唔撚識喎

嘻嘻 好彩阿叔我慧眼識新星

何淦途即使准我打開 兩秒後我就回來